抗爭日程表問題

其實已經有手足講咗一部分問題
但其實仲有一少部分未講

就喺時間上要更長時間準備
呢幾個月其實不斷都有行動，但點解近呢2個月大家話宣傳不足？
小弟覺得喺因為6-8月嘅行動其實喺經過好長時間嘅討論，當時我地6月喺已經討論緊7月中要搞咩活動，但9-10月會開始行動變得好chur，我地依家張日程表連10月都未full。我明白好多手足支持快閃活動，我都支持同理解。但日程表喺多數喺遊行同集會，代表喺大量和理非參加，所以未必接受到突然嘅活動。

建議：
其實已經有手足講過好多次，多番啲行動post。其實熱門真係會鬼，一啲失敗主義言論，同一topic 幾個post 都係熱門，我就覺得刻意比人刷上黎，同埋連登仔們 唔係講一個“推”字就救到香港，發表意見，錯，有不足，咪繼續諗點改善囉。呢度就喺比你發表意見，點解之前咁成功喺因為大家一齊傾先似AI。

香港人反抗

解散警隊 刻不容緩

連登仔 醒啦

五大訴求 缺一不可

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

吾係有文宣組？

8/10

文宣都係人姐，photoshop 都要時間嫁，加上一個禮拜 宣傳時間真係 有少少趕。

9/10

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

10/10

都唔知邊張岩，幾廿個版本

其實民陣搞先喺最好

同意民陣號召力強，但不反對通知書已經好難有，只可以叫民陣不斷申請同時，我地做好文宣。

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

求po主代推，p牌仔推不到

呢個都喺問題所在，喺連登嘅行動post 無人討論，無共識可言，叫人點跟點參加。

[文宣工作] 你今日air 左未 ? 原來大家忘記左ad

阻阻大家